@MANUAL{svgspec,
    title = "Scalable Vector Graphics (SVG) 1.1 Specification {[[online]]}",
    organization = "WWW Consorcium",
    url = "http://www.w3.org/TR/2003/REC-SVG11-20030114/",
    note = "[cit. 2011-07-07]",
    key = "svg"
}

@INBOOK{kobltypo,
	title = "Praktick{\' a} typografie",
	author = "Pavel Ko{\v c}i{\v c}ka and Filip Bla{\v z}ek",
	publisher = "Brno: Computer Press",
	year = "2004"
}

@BOOK{rybicka,
	title = "LaTeX pro za\v c\'ate\v cn\'\i{}ky",
	author = "Ji{\v r}{\' i} Rybi{\v c}ka",
	isbn = "80-7302-049-1",
	publisher = "Brno: Konvoj",
	edition = "3"
}

@MANUAL{iso690,
	organization = "\'U\v rad pro technickou normalizaci, metrologii a st\'atn\'\i{} zku\v sebnictv\'\i{}",
	title = "\v CSN ISO 690 Informace a dokumentace -- Pravidla pro bibliografick\'e odkazy a citace informa\v cn\'\i{}ch zdroj{\r u}",
	year = "2011"
}


@ARTICLE {sitova-karta-s-fpga-xilinx,
    title  = "Síťová karta s FPGA Xilinx pro 1 a 10GbE",
    journal = "V: Pandatron - elektrotechnický magazín {[online]}",
    howpublished = "[online]",
    month  = "červen",
    year   = "2013",
    note = "[cit. 2015-10-31]",
    url    = "http://pandatron.cz/?2939&sitova_karta_s_fpga_xilinx_pro_1_a_10gbe"
}

@mastersthesis{martinek,
  author  = {Michal Martinek},
  title   = {Administrační rozhraní pro projekt Věnná města českých královen},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2020}
}

@mastersthesis{maca,
  author  = {Jindřich Máca},
  title   = {Škálovatelná architektura mikroslužeb pro AR/VR aplikace - ~(nedokončeno)},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {Praha}
}

@bachelorsthesis{vancura,
  author  = {Daniel Vančura},
  title   = {Věnná města českých královen - jádro},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2020}
}

@bachelorsthesis{matouskova,
  author  = {Klára Matoušková},
  title   = {Věnná města českých královen - Interakce v historickém městě ve virtuální realitě},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2021}
}

@mastersthesis{sivak,
  author  = {Dominik Sivák},
  title   = {Věnná města českých královen - Backend administrační části},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2021}
}

@bachelorsthesis{antos,
  author  = {Pavel Antoš},
  title   = {Věnná města českých královen - Webová aplikace pro schvalovací proces 3D modelů},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2021}
}

@bachelorsthesis{suvova,
  author  = {Denisa Sůvová},
  title   = {Věnná města českých královen I. – úprava textur},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2019}
}

@bachelorsthesis{zajic,
  author  = {Michal Zajíc},
  title   = {Věnná města českých královen I. - úprava textur},
  school  = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
  year    = {2019}
}

@misc{swagger,
  author       = {SmartBear},
  title        = {Swagger},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://swagger.io/},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 12. března 2021]}
}

@misc{whatisapi,
  author       = {AltexSoft},
  title        = {What is API: Definition, Types, Specifications, Documentation},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.altexsoft.com/blog/engineering/what-is-api-definition-types-specifications-documentation/},
  year         = {2019},
  note         = {[cit. 12. března 2021]}
}

@misc{openapi,
  author       = {SmartBear},
  title        = {OpenAPI Specification},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://swagger.io/specification/},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 12. března 2021]}
}

@misc{restapi,
  author       = {ThehungryBrain},
  title        = {REST API Architectural Constraints},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.geeksforgeeks.org/rest-api-architectural-constraints/},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 12. března 2021]}
}

@misc{wireframe,
  author       = {Autodesk},
  title        = {About Creating 3D Wireframe Models},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://knowledge.autodesk.com/support/autocad/learn-explore/caas/CloudHelp/cloudhelp/2016/ENU/AutoCAD-Core/files/GUID-84E193D7-A18D-4EE2-B978-19E4AFBCAEEC-htm.html},
  year         = {2015},
  note         = {[cit. 17. března 2021]}
}

@misc{post,
  author       = {RapidAPI},
  title        = {POST – What is the POST Method?},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://rapidapi.com/blog/api-glossary/post/},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 17. března 2021]}
}

@misc{oculusvr,
  author       = {Facebook Technologies},
  title        = {Get Started Developing with Oculus},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://developer.oculus.com/get-started/},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 9. dubna 2021]}
}

@misc{htcvivecontrollers,
  author       = {HTC Corporation},
  title        = {About the VIVE controllers},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.vive.com/eu/support/vive/category_howto/about-the-controllers.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 9. dubna 2021]}
}

@misc{htcvivecameras,
  author       = {Hugh Langley},
  title        = {Inside-out v Outside-in: How VR tracking works, and how it's going to change},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.wareable.com/vr/inside-out-vs-outside-in-vr-tracking-343},
  year         = {2017},
  note         = {[cit. 9. dubna 2021]}
}

@misc{htcvivechaperone,
  author       = {Ben Lang},
  title        = {Oculus is Working on a ‘Chaperone’-like Boundary System for Touch},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.roadtovr.com/oculus-touch-chaperone-vr-boundary-wall/},
  year         = {2016},
  note         = {[cit. 9. dubna 2021]}
}

@misc{vrgineers,
  author       = {VRgineers},
  title        = {Enter the Enterprise VR Age},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://vrgineers.com/},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 9. dubna 2021]}
}

@misc{persony,
  author       = {Klára Matoušková},
  title        = {Závěrečná zpráva 2. iterace},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://gitlab.fit.cvut.cz/vmck/htc-vive/vmck-vr-2.generace/blob/master/dokumenty/iterace2_zaverecna_zprava.pdf},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 11. května 2021]}
}

@misc{keyboard,
  author       = {Costas Boletsis},
  title        = {Controller-based Text-input Techniques for Virtual Reality: An Empirical Comparison},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://doi.org/10.20870/IJVR.2019.19.3.2917},
  year         = {2019},
  note         = {[cit. 5. května 2021]}
}

@misc{ik,
  author       = {Pluralsight},
  title        = {Key 3D Rigging Terms to Get You Moving},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.pluralsight.com/blog/film-games/key-rigging-terms-get-moving},
  year         = {2014},
  note         = {[cit. 25. května 2021]}
}

@misc{mb_awake,
  author       = {Unity Technologies},
  title        = {MonoBehaviour.Awake()},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://docs.unity3d.com/ScriptReference/MonoBehaviour.Awake.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 6. června 2021]}
}

@misc{mb_start,
  author       = {Unity Technologies},
  title        = {MonoBehaviour.Start()},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://docs.unity3d.com/ScriptReference/MonoBehaviour.Start.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 6. června 2021]}
}

@misc{mb_update,
  author       = {Unity Technologies},
  title        = {MonoBehaviour.Update()},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://docs.unity3d.com/ScriptReference/MonoBehaviour.Update.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 6. června 2021]}
}

@misc{mb_coroutine,
  author       = {Unity Technologies},
  title        = {MonoBehaviour.StartCoroutine},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://docs.unity3d.com/ScriptReference/MonoBehaviour.StartCoroutine.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 6. června 2021]}
}

@misc{unity_diagram,
  author       = {Unity Technologies},
  title        = {Order of execution for event functions},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://docs.unity3d.com/Manual/ExecutionOrder.html},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 6. června 2021]}
}

@misc{auth0,
  author       = {Damien Guard},
  title        = {Auth0 and WPF / Winforms},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://auth0.com/docs/quickstart/native/wpf-winforms},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 14. června 2021]}
}

@misc{british_museum,
  author       = {The British Museum},
  title        = {A museum of the world, for the world.},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://sketchfab.com/britishmuseum/models},
  year         = {2021},
  note         = {[cit. 19. června 2021]}
}

@misc{gallery,
  author       = {Marcin Lubecki},
  title        = {VR Square Gallery 4k},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://sketchfab.com/3d-models/vr-square-gallery-4k-45f0c745a303476d964422c5a3b3865a},
  year         = {2019},
  note         = {[cit. 19. června 2021]}
}

@misc{eric,
  author       = {renderpeople},
  title        = {Eric Rigged 001 3D Model},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://free3d.com/3d-model/eric-rigged-001-771956.html},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 19. června 2021]}
}

@misc{wireframeShader,
  author       = {Chaser324},
  title        = {Unity Wireframe Shaders},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://github.com/Chaser324/unity-wireframe},
  year         = {2017},
  note         = {[cit. 21. června 2021]}
}

@misc{microphone,
  author       = {Sidi Ali Mebarek Abdelhak},
  title        = {Black condenser microphone Free 3D model},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.cgtrader.com/free-3d-models/electronics/audio/black-condenser-microphone},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 21. června 2021]}
}

@misc{stt,
  author       = {Oren Shoham},
  title        = {Unity Google Streaming Speech-to-Text},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://github.com/oshoham/UnityGoogleStreamingSpeechToText},
  year         = {2020},
  note         = {[cit. 21. června 2021]}
}

@misc{stetec,
  author       = {xixihaha},
  title        = {Unity Google Streaming Speech-to-Text},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://www.cgtrader.com/free-3d-models/furniture/furniture-set/painting-brush-3fced712229f0ec5b4c8768e8eb3ee14},
  year         = {2015},
  note         = {[cit. 21. června 2021]}
}

@misc{xytohsv,
  author       = {Andrew Brooke},
  title        = {Unity VRTK Examples},
  howpublished = {[online]},
  url          = {https://github.com/SyntonicApps/unity-vrtk-examples/blob/master/Assets/unity-vrtk-examples/Scripts/ColorWheel.cs},
  year         = {2017},
  note         = {[cit. 21. června 2021]}
}